迪士尼暫停開放真相！因為.......

入面全部都係野味
有老鼠 兔仔 狗 松鼠

哈哈哈

我唔好
呢一味
淨係鍾意打野味

多謝大家

負皮係我俾既

真相大白了

唔怪得大陸人咁鍾意去迪士尼
入邊啲野味拍得住華南海鮮市場

無鳩聊

.....

好好笑啊樓主

好味

大陸有冇得賣

張Gif點Set咁長？ 等左三分鐘先識笑

超好食！！！

屌

.......唔好笑

香港野味樂園

好想瘋狂去迪士尼樂園

海洋公園都有野味 熊貓
但迪士尼吸引啲

你點數㗎 明明兩分半鐘就笑咗

咁海洋公園又點？

海洋公園嗰啲真係小動物

海味

哈

華南「海鮮」市場

haha,very funny

Thank you

On9

Haha

笑下啦香港人
新年快樂

野味樂園

即刻駁咀

泰山個到都好多野味

呢個時候出埋d on9 post
又唔好笑

拉

無聊

Sorry

正確係2分44秒

希望迪士尼工作人員小心

唔好吹啲野味嘅尾部

小熊維尼倒瀉蜜糖

山雞 鳳凰 野豬 仲有個啲果子狸！

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

我覺得幾好笑

尷...

。。。

雖然有啲戇鳩，但都幾好笑呀哈哈

我淨係鐘意打野戰

拉

好笑喎我覺得多謝樓主

官媒：香港輸出野味肺炎

多謝

咁連登咪死硬
有豬瘟豬

有狗

今年仲加埋老鼠同貓

未計大家最鐘意嘅青蛙同埋人形外星生物

中国或成最大贏家

唔好比鬼國人見到
一陣食撚曬佢地

g持樓豬

佢食蟲
人食佢
蟲有病

人類就有蟲嘅病

#武漢肺炎

多謝g持

武漢P4實驗室生化武器

米奇魯味

米奇野味 好補身

真係有，近排新出成隻上

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

好彩佢哋係喺香港，唔係係大陸，先冇比人食

用嚟做野味刺身一流

野味公園

haha, very funny

Thank you very much

Donald duck係唯一可以食

係 佢最多有流感唔會有肺炎

我不嬲鍾意食燒鴨

海洋公園大把野味

全樂園最好食嘅鎮店之寶

海洋公園有海味 野味

465正皮
大家g持係樓g動力

好好笑

多謝支持

每100皮 我就放張迪士尼野味圖

500皮
貓肉

借嚟做tweet

野味都咁多人影？

願再試，高飛的滋味

燉

我要食維尼

夠一家食一個月嘅野味

好可愛 唔捨得食

咪食左我呀

維尼野味主題餐廳

好笑啊 樓主

好殘忍！！！！連三眼外星人都食！大陸人冇人性

迪士尼野味全宴

笑左出黎

咁海洋公園唔開實係因為佢哋連野味城冇嘅熊貓都有喇！

飽

海洋公園
野味扑野
生野味

鼠疫源頭都係迪士尼

仆街 原來 真係有樣 睇 .....
長見識了 .....

正常食物

好波

一半迪士尼都有

知唔知點解囊陽都封城⋯⋯⋯

因為鵬兄俾人當野味食左

邊撚個「鵬」兄

鵰

縣鵰鶻鵬

藍色嗰隻屬於咩嘢味呢請問

邊隻藍

左二啦
左一咩唔通

瘟疫豬

我等左20分鐘
睇黎係program set random

好似中暑，就湯咗佢啦

生食定炸？

搵人P華南海味市場個招牌

香港迪士尼野味世界
冬日華南海鮮市場

咪玩啦
有同事入左院

賜教賜教

今日先知係豬嚟

我都係啱啱先知

好彩廸士尼冇蝙蝠俠

蝦蝦蝦

所以果子狸食咗佢

呃補貼

幾好笑

多謝g chi

好野黎嫁

迪士尼可能做咗隔離營

有價有市

城堡隔離

聽人講迪士尼酒店有家武漢人發燒
仲入去玩嘅港豬小心睇路

（米奇美妮在哭）

係啵 閂咗樂園 酒店仲有冇開

等我開著個雷達 揸住兩支燒烤叉

仲有個發燒武漢人住緊 今晚仲有好多港豬食自助餐

唔撚係掛

推推推推推

又幾好笑

推呢個